其實全世界係咪得香港人會改英文名

john apple yuki david明明同中文名唔關事 點解香港人唔直接要外國人叫返本身嘅姓氏？eg Chan 就算日本人韓國人去到外國都係叫shinji ，son

你個全世界都好細

yuki都叫英文名

睇自己對自己個中文名有冇自信
同外國人介紹照用中文名都可以

英國人都會嘅

韓國人其實都會

港豬係咁 以自己個名為恥

唔比人叫自己真名

一係叫 姓 咩先生 乜小姐 一係花名 英文名

唔係

彭定康 都改英文名

大陸 台灣 都好興

唔係 孔子都改咗 Johnny

外國人都會用中文名自我介紹
Hi everybody,my name is摩連奴，I am a football manager in Manchester United

摸lin no

毒撚都睇過julia 下話

非洲人會唔會咁改

改咪改囉, 當花名咁用jama
又其係返工用英文做野
用英文名係順口啲
廣東話英文拼音, 仲柒
唔似日文咁, 拼出黎同日文差唔多

00後一定唔知香港係英國殖民地啦
果時多鬼佬係香港唔係要人學中文講你個名呀？

係宜家d大陸人又扮哂野改埋一份姐

見過有香港人用日文拼返個英文名出嚟再當日文名啦

中文名留返俾熟人叫
英文名當字